有無人試過成功打通撒瑪利亞防止自殺會電話？

打過兩次
但兩次都係無限聽電話錄音

廣東話呢？

一通即刻問佢係咪撒利亞，
叫一個辣肉腸pizza啊唔該

係可以打第二個

唔可以玩求助電話

有